1Q題 估人物

係Gundam seen destiny入面邊個最慘？

三頁開估

估到就叫你地契爺